GBA Q版賽車

有冇人細個都好鍾意玩
記得可以改到架車好型

點樣可以係iPhone 玩返

PS 版 Choro Q 都好好玩